日日屌人散水撚？而家開心啦比人包圍晒

走你老母啦而家真係
咁高戰力既戰士比人包圍晒

成班叫人守個班仆街真係不負責任
古語有云 留得青山在哪怕無柴燒

唉點撚樣算

屌你老母

屌入老母 屌人散水撚既落18層地獄

同感 不過諗住聽日先屌班on9

依家千祈唔好出黎開花撚狗

你老母臭西散水撚

係咪有人帶風向叫人唔好走 叫人守
再屌人散水撚

救人喇屌

陣地真係好大教訓

有過千人係入面佢撚會咁咩 就係你地散水散到冇晒人

係，safe先

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

一定係，但唔好講住

班撚樣把閪口就最勇武

散水撚係抵屌
但係唔係而家屌住 救咗人先

順手拉返

場仗都未撚打完你就擾亂軍心 俾著以前古時打仗 你第一個俾人斬撚死